# 1CPA - Computer Architecture

Cours, labs et projets de 1CPA de 1ère année (A.Sc.1) à Supinfo en 2018 - 2019

Réalisé par Thomas Dazy

Ces projets sont Open source

## Learning tools
- DigSim
- emu8086
- Asm8086